是日午餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。。

今日好細食

鵝肝？

奶油豬

凍奶茶

is

is not

$?

Me today eat 生煎bell

61

is good

什麼飯

just like u

個包係加配定餐送？

包埋

餐廳名？